[發揮小宇宙]一齊幫阿Joe諗下2017年新年賀詞

對唔住，係我錯

你唔洗溫書咩

你又知我要溫？

溫完，識就識，唔識就唔識.
聽日等死，下年再讀過
沖埋涼，打埋飛機就瞓

老是常出現